開心速遞（243）Terry 變醒 丨 踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

cr: eggsybb

故事線集數list

留名聽晚反cup

Terry變到咁串
都係蠢啲得意啲
但又唔好太蠢wo

唔係發夢

以後都咁叻
想睇terry變魔王

Terry變大boss啦

嘩屌

Cls 趕大小姐出房

黑化

(上) 下集打回原形

美國隊長智力版

好串呀應該好快又蠢返

肯定蠢翻

我要天才Terry！！！！！！

Terry

屌你好似睇叮噹咁

趕埋家姐走

terry長期聰明左

串到

Terry：唔係我叻，係你哋蠢啫

本身想講果真係變醒就好 唔想佢再激大小姐

黑化Terry

變醒Terry 好似變奸角

痴咗線呀

下集實變番傻仔

泰利

Terry好型

好撚慘 聽晚terry就要變返蠢

比terry當狗咁撚應該係恥辱

Terry居然會話返人哋蠢
世界變啦

變大boss

預告terry咁似中左venom既

暗黑terry

多謝老鼠

咁樣幾好

希望terry keep住咁聰明

嚇我唔到既 之後肯定變返蠢

terry發夢?

想佢醒落去

威龍嘅那揸fit人 係我

可唔可以以後都咁醒

好型呀

可以點黑化

到最後係咪其實係發夢

通常聽日會變番蠢

大小姐同KC呆咗嗰個表情

黑化Terry同垃圾清做唔成老友了

Terry下集一定打回原型

你唔好問咁多啦

唔想聽晚反cup呀

terry終於有第二個角色做

Terry叻左咁大小姐咪可以放心唔爭上位
可以同輝輝一齊

正呀Terry變聰明!

一定又變翻蠢

頭先佢嗰下fing頭好型

terry同邊個講野

Terry黑化啦！！
正啊！！

唔好變翻蠢

到時大小姐會好掛住蠢材Terry

你叫我點估到連terry都有鬧人蠢嘅一日

究竟聽日係發夢定真實呢

一聰明就好似變奸咁
幾時到安仔變醒

想佢變醒 但係唔好變奸

跪求編劇俾terry繼續咁聰明

超級富二代+超級聰明 = 地上最強

IT9都做埋

下集ending實係話Terry仲係個醫師張床昏迷緊，一切都係夢

唔洗佢咁醒 有7成大房已經屈機

變返蠢之後，就可以開啟間中突然醒黑化線

留名睇下集打回原形！

以前有集話佢原本細個好醒;係發高燒燒壞腦
依家變返正常咋嘛

可以做繼承人

安仔唔爭在一齊針
咁就可以同bonnie一齊

Terry蠢左咁耐 好想佢一路醒落去
之後大大聲篤住大小姐雲精鬧：你真係蠢嫁 唔係扮嫁喎

之前忠奸人果集都立即變奸過
欺騙左 Rebecca 感情

聽日陰9 二房

希望terry唔好咁快變蠢，起碼中出左ma姐同垃圾清先

醒咗就黑化

Terry最尾個奸樣好正

假的 kc通水

Terry:你真係唔係扮架wor

好矛盾
想Terry醒啲，但宜家醒咗變奸角

何猶君

天才terry好有新鮮感 可唔可以俾我睇耐啲聰明terry

今日係咪首次無一個熊家既人出鏡

Terry 應該係瞓醫院(南柯一夢)

安仔係00㗎！！

好型啊terry

如果terry 當年無燒壞腦 大房贏硬
有無可能當年係威仔特登

買重Terry

啲劇情好撚正，真係亂嚟，但又好好笑

想睇 聰明Terry 撚 大龍生

應該話Terry 本性可能就係咁

只係被隱藏咗

想睇安仔變聰明

從馬壯年代開始做on9 仔角色

應該會突然間打回原形
搞到大小姐仆曬街

應該係同隻老鼠交換左/上身
唔通佢真係對空氣講野?

變花花公子 黑化

會唔會類似家有喜事果隻周星馳比隻鵪鶉蛋打中個頭又蠢番呀

希望唔好咁快反cup 天才terry好頂癮

果集最後好似話一直都係KC教terry呃佢老豆
佢一直都冇醒過

terry做final boss kai叔做佢軍師
威仔個大劫終於嚟喇

尾二嗰張咁深黑眼圈

G持

被電暈咗入醫院

Terry個黑眼圈係咩事

唔好變翻蠢呀！
我愛聰明terry#ad

下集打回原形兼闖禍

好好睇唔好變返弱智

打中腦筍

呢個Terry好正keep耐d啦！

Terry=大雄

真係無

唔通要買package keep住做先得

可能反噬， 突然咁用腦

發揮潛能 晚晚好多野諗 失眠

認真想睇下李偉健做下唔同style，之前仲親都on99咁搞到佢有啲角色定型

希望聰明耐啲，好似之前it look咁

用腦過度hang機打回原型

我要睇開心速遞之溏心風暴

佢講野方式都未脫離到，支持聰明terry玩耐啲！！！

希望天才TERRY好似變身咁 , 之後遇到特定條件會變身 / 解除變身
咁耐唔耐可以出下黎救場

靜香係。。。ma姐？

terry keep住聰明就屌打你呢個靚仔律師啦

咸濕威威，你都有今日啦

聰明Terry 正呀 好想睇佢真正玩轉成個龍家

叫埋打靶仔SO去針下啦

要上電

聰明Terry好睇

真心希望terry keep住黑化醒目mode
唔洗keep到尾都得 十幾集都好
好撚型得兩集好可惜

唔通要好似科學怪人咁插線

其實有時講大房嗰邊KC Terry嗰啲都未必一定有熊家人

撚下jenny都好

會唔會醒到記得返風少

阿清真係好可愛

勁撚可愛
唔明點反得落手

而家仲有1樣野我仲留意緊，
細龍生幾時除帽，

同埋安仔可唔可以去醒目一排
想睇角色性格大反轉，
成個尋寶圖/熊家/龍家 集體觸電變相反性格

其實香港應該用翻口語字幕

無忘記過，之前都有集講到佢記得以前大小姐佢地成日蝦風少

幾時會俾返一集安仔

Terry電醒左之後，成個人sharp左靚仔左咁
好神奇
睇到我成家好開心
好似見到自己個仔由傻仔變聰明咁，有吐氣揚眉嘅感覺

廢老根同大龍生調轉應該好睇

開始老

有人反佢咩

Ma姐係大雄老母
阿清係靜宜

如果terry聰明咗但扮返以前咁蠢嚟呃人嘅話，啲心聲一定好正

安仔係後期先愈寫愈廢+on9 je
早期都淨係懶+少少on9 je

Terry 原來野心都係做威龍繼承人
然後開始潛伏... 暗中幫佢家姐舅父

安仔變醒，
睇穿譚道德派既計謀，
玩返佢地轉頭

Terry 值得更多發揮
我鍾意左佢兩三年 扮傻仔駕禦得咁好你估易

結尾變返蠢，但然後意味深長暗笑一下

其實依家安仔都算玩緊譚道德佢哋

之前都有幾集係講安仔生性ge表現。
不過已經係講緊安邦地下情+離離合合果段。

做terry做到有人懷疑佢真人都係好似terry咁
係時候比個醒角佢發揮

如果安仔ge最終目的真係咁，完全係大智若愚ge表現 可以玩返兩邊親家之餘，又可以將Bonnie, 00 ge怒氣減到最低。

今日話就話係講tarry
有無人有無意到ma姐
雖然得幾句對白 但係ma姐對tarry講嘅嘢真係好似一個大姐姐教人咁
連isabela都話tarry蠢 ma姐都無hurt到tarry
覺得佢好有修養
跟住起google睇到呢條片 可能自己同佢都好似同一類人 好心up

加油啊何綺雲 你嘅努力一定有回報嫁

終於許願成功實在太開心

聰明Terry 好型， 希望唔好得兩集
但其實好想聰明Terry 可以幫大小姐而唔係反佢， 想睇大小姐靠聰明Terry 吐氣揚眉, 話曬佢真係為左大房犧牲左好多

同劇演員話個真人terry轉數快
睇佢係婚禮講嘢都覺得佢唔係蠢唔on 9
甚至有啲似扮豬食老虎

唔知點解希望terry keep住醒 咁大小姐就放棄做接龍繼承人 跟住就跟輝輝做個酒吧仔老板娘

Ma姐對Terry係好，但其實背後都有利益關係；Ma姐對Terry 始終都有種奇貨可居ge心態，覺得可以借助佢接近大龍生。
Helen 果d先係真心對佢好。

我記得有一 集係講佢以前細個好聰明但係畀大龍生搞到蠢， 黑化應該幾考terry演技，加油

之後小蓮就可以嫁畀輝輝perfect

好正 許願池

變醒後嘅Terry好撚正 睇得超爽
希望唔好話佢發夢FF咁老土
我要黑化Terry

Terry宜家咁醒，聽日可能係玩二房

幾時玩埋大龍生？

純粹覺得，下集Terry會發現自己雖然自己個人雖然對好多野睇通睇透左，但哂多左好多時間心思去對每一件事都機關算盡，個人反而辛苦左，無以前咁開心，寧願做返復原療程，做返個開開心心ge傻仔算

難得胡塗才是福

我都覺得似係咁發展落去，但我比較想好似上面巴絲咁講係扮蠢多過復原
天才扮傻開開心心食花生，煩事唔駛理，有大單嘢又可以即刻反轉助攻

蓮群結黨

應該下集話佢變返蠢
然後到大結局果時再終極大反cup 話其實一直係聰明扮蠢

點解對細佬笑係奸笑

兩姊弟

KC 同大小姐好正

嗰集最後反cup
話kc幫terry出貓
先令大龍生誤會terry好聰明
其實terry一直都

大小姐好慘啊為咗個袋傷心到咳血

死肥婆

果然係好姊妹

Cls 最後shutup

呢嗰就係處境劇既好，俾機會人發揮成長
等觀眾睇清楚一班綠葉新人既演技
如果冇演技就會自然被淘汰

大小姐似大雄老母多啲
成日鬧發惡Terry, 覺得Terry蠢, 但其實又好錫Terry
同大雄媽媽一樣

agger

我覺得今集Terry真係幾正，係見到佢的演技可以駕馭到兩個性格的角色，求編劇寫多少少呢啲性格黎睇下就好la!

唔好鬧我啦

呢兩集好考驗terry 演技

KC叫呀蓮對terry笑返
咁笑仲心寒

今集Terry變醒好有新鮮感,
不過我印象最深刻係隻老鼠,
好真之餘佢喺櫃頂跣腳嗰下好得意

唔知拍左幾耐

醒目Terry 好正
期求佢唔好咁快變返蠢

安仔真係有需要聰明
佢本身累人累物係幾有趣， 不過只限對 b死有餘辜既角色 例如道德、朱展自己中個頭埋去比安仔玩, 佢玩到送水輝會令人覺得反感過左火 ， 不如令到安仔聰明 ，頭腦去到大家姐級數， 幫下大小姐同輝輝 順便洗底好過啦

加上佢係大家姐個仔， 可以成為有仇必報金城安對付 苦主大聯盟， 唔洗觀眾下下睇住安仔比人玩， 咁無奈

Terry :. 家咩姐...…..我姓龍嫁

唔奇
之前kc都俾粒魚蛋打中失憶

好正

我就係睇完呢個MV加埋今集嘅Terry，搞到好想睇一集cls劇情

我個人反而想terry之後係扮蠢 咁就可以扭橋再扭橋
二房既計謀一眼看算 但係可以神不知鬼不覺扮豬食老虎撚番佢地轉頭
發現大小姐同輝輝地下情 但又暗中保護佢地
又可以幫手修復下KC Helen (或者Kcy)
更甚者真係可以同垃圾清開感情線 一個真蠢一個扮蠢應該會幾好睇 垃圾清出事就可以暗中出手 (如果兩個真蠢走埋一齊真係好似兩個弱智走去拍拖我諗起502果集terry玩到報警拉大小姐我覺得已經唔係普通on 9而係弱智 如果兩個咁樣一齊 不了）

唔知點解好想睇大家姐變蠢
好想睇阿滕點樣演繹一個蠢人
佢個樣太聰明 最近套廉政行動佢都係做啲好勁嘅角色
真心想睇安仔點演繹變聰明 同大家姐點演繹變蠢

安仔其實唔蠢 只係懶醒同練精學懶先次次搞個大頭佛出黎

要大家姐變蠢好簡單 搵一集講老人痴呆
話說大家姐有日發現自己左右臉部同左手右手有D唔協調 就連熊家都發現有問題 以為佢老人痴呆 之後大家不停FF如果大家姐真係提早老人痴呆嗰陣點算 (FF三分一集左右啦) 之後發現原來係唔夠訓 用腦過度 休息下就無事

如果係咁應該好好睇

安凌又拍緊hehe廣告. 好似係化妝品

Terry係咪數漏左大小姐落黎做初戀cafe個次加價？

TT個 ig story 有凌安壯坐船過大海.我覺得凌凌唔gel頭幾好睇

氹仔今朝都開工
期待醋男子2
FF:會唔會係安仔拉大隊去澳門捉姦

又去澳門？
唔好變廣告雜誌就好

有安凌派糖我又唔會介意睇廣告
我諗劇組汲取經驗後會識拎個平衡

又係呢副超 乜唔驚比人認到咩

「呢道嘅揸fit人係我」好有戲
呢個狀態嘅terry+大小姐
二房一定無得鬥

安仔話唔好呀！

之前做氹仔女同學嗰個今日都一齊開工
氹仔我同你講你唔好搞搞震 放開安凌

欲拒還迎
港女安識玩呀

今次無拼圖

安凌
好有愛

會唔會係terry人格分裂

大小姐本身都少少人格分裂

綠帽都有人格分裂,家族病

我覺得咁幾好，反而咁先多嘢寫
一直蠢落去好多人會厭

或者好似樓上講
Terry之後扮蠢，暗中幫家姐同輝輝
再拆穿ma姐入威龍目的

Terry廢柴人格：乜原來ma 姐你想做我阿媽嫁

同埋terry個角色設定有個先天優勢 就係大家上至綠帽夫婦 下至IT班毒男同群姐 對佢一D戒心都無 淨係個個叫佢terry而唔似叫綠帽夫婦做細龍生細龍太已經知 所以佢要扮豬食老虎其實更好玩 大家俾佢利用左都唔知 因為覺得佢只係做緊蠢事

同埋佢既身份定位 其實可以做蓮輝既MVP 只要佢繼承到接龍 大小姐就可以放心同輝輝一齊 因為依家個結在於大小姐唔想接龍比二房三房人繼承 咁樣就可以拆到蓮輝呢個樽頸位 特別呢條線再無大發展就好易變成博香咁 好難搵爆點

再講遠D 如果劇組驚terry變醒左 無左個角色做on 9野 大可以真係搵大家等到頸都長既呀Joe出現 講佢讀書多但係唔識打理生意 同terry一樣搞好多壇大龍鳳出黎

仲有豪仔加人工

救命呀點解可以咁甜

咪就係兩個禮拜前

好想快d有得睇凌安

但始終terry 做on9 真係入型入格
除非阿joe 真係搵C 君

但係點解又會關TT事

唔通TT想夾埋氹仔一齊拆散安凌

安仔不嬲都好識得食住凌凌

不過唔知劇組會想寫阿joe返嚟係加入同佢哋鬥定係完全冇戰鬥力

我係助攻嚟，唔會比氹仔得逞

身為Terry「家姐」的林淑敏接受TOPick訪問稱，細佬Terry變聰明了令大小姐有點兒不知所措：「在戲內和Terry的火花最多，亦是拍得最多，而他變聰明，一反他原本角色的設計，我們全部人都不太適應。因他突然聰明了那麼多，不知如何應酬他，變成一個衝擊。」

她續指這轉變其實幾好玩：「因為Terry聰明了顯得大小姐變笨，有很多婦人之仁，那不是大小姐平常會做，他的改變影響了我的角色性格，希望能帶給觀眾多點新鮮感。」

啱啱先發現 TT個 ig followers仲少過池美麗
明明好靚仔又可愛

TT快啲助攻扮追SO等00呷醋

佢之前真係太少機會
希望佢可以靠住開心速遞翻身

食飯撞到池富

希望terry可以幫到蓮輝啦

咁樣講即係terry嚟緊keep住都會咁聰明？

可能太少拍劇？
記得之前 Stanley ig 好似都少 follower
係演阿龔之後上咗去
希望梁証嘉都快啲上位啦

btw原來梁証嘉先30歲，好似拍咗好耐戲咁
2018工業爆紅咗，希望2019到TT

係就正啦！好有新鮮感
同埋顯得大小姐蠢咗令人好期待！

呢次大撚鑊 收到風鐵探第一集收29.5

有競爭先有進步
開心速遞收視跌就話姐
本身處境劇可以連續十一個星期冠軍已經係好勁

當年尖子攻略有留意佢，同劇個幾個後生嘅
eg:羅仲謙、萎唯、袁偉豪都出晒名⋯
希望佢都可以多啲機會

得30歲，望落去好似同Stanley差唔多

有咩所謂
低過八點半嗰套就話姐

其實咁大卡士係合理答案黎，係睇吓後勁撐唔撐到姐，講真開心速遞一路咁穩定真係好鬼勁

就算鐵探好收得 下套都唔知得唔得 開心速遞講緊十一連冠 即係差唔多打贏兩三套930 keep得到呢個成績算係近呢幾年既奇蹟

P.S. 好心HK01唔好將開心速遞同十年前既處境劇比收視點 十年前大部分830 930都有30甚至40點 就算果陣處境劇有28 29點 其實都係一般 依家keep到28點幾 以處境劇黎講已經稱得上神作

pk01 畢嬲亂鳩咁嚟，仲記得上次講到開心速遞鐵定被腰斬

最近屋企人翻睇巾幗梟雄
巾幗梟雄梁証嘉都有份(飾演商天娥個仔)
當年又唔覺佢咁靚仔
係開心速遞先覺佢咁靚仔
可能真係髮型影響
好可惜之後冇晒影咁

東張已經報鐵探第一集收視

唔緊要
做好自己就得啦
開心速遞有咩風兩未見過
來勢凶凶既兒嬉攻略
雷聲大雨點小既再創世紀同溏3
一樣都撐過去

想睇開心速遞之溏心風暴

準備定~~
有冇好介紹online 直播網??

Mytvsuper

開波

黑化王

Terry變天才(下)

下集
黃秀清編劇

後遺症

智商160

160

雲芝廣告

又廣告

大小姐智力急降

屌你 咁嚟買廣告

Terry 得返一集醒

IQ160

咁樣賣廣告

咁樣都有得賣廣告

你食

廣告

Terry個樣好串

食雲苓

係咪大小姐代言嗰隻

冰

咩叫間接廣告，直頭直接廣告

Terry 個樣點做天才都好似on9

攤哂手勁串

Terry嫌棄人了

垃圾清冇fd了

個冷氣掣咁難

Level唔同

Terry變到超型

兩姐弟無視阿清

佢變咗terry

大小姐真係一個好稱職嘅維特健靈代言人

咁串

Terry卑視阿清

好唔慣

連性格都唔同曬

Terry違棄垃圾清

垃圾清好慘

Terry有龍力蓮嘅霸氣

親生細佬

terry心唸:一樣咁醒?我醒你好多wo

kc都變做o靚了

你終於係我親生細佬喇

垃圾清就咁少左個朋友

好型

但個樣都好好笑

唔好長期都係咁啊Terry

大小姐可唔可以執返個腦

多個龍力蓮

搶嘴兄弟

第二人格

大房多個龍力蓮

佢哋係咪幾時都著緊綠色衫

又著綠色

terry依家好得戚

變返真2世祖

又綠色

應該係一場夢

我接受唔到terry咁醒呀

W龍力蓮=大房sure win

咁都估到

佢哋知道得太遲喇

好綠呀兩個

垂蓮聽政

KC係咪都唔識較冷氣

笑死

多咗個龍力蓮

邊個先係蠢仔

唔洗再垂蓮聽政啦

而家terry咁霸氣唔洗啦

嗰次係真心架

又踢垃圾桶

垃圾桶

又踢垃圾筒

垃圾桶！

好耐冇見Max踢垃圾桶

錯啦jenny 而家唔係大小姐意思嚟架

今次行唔通啦

原來仲有呢個設定

拎件綠色衫遮度垃圾桶

踢爆佢

過幾集先變蠢得唔得
可唔可以安仔都去針下

想睇terry黑化

好耐冇見過個垃圾桶

轉成蠢mode

廢柴老公

謝生

成日都咁綠

操縱廢柴

謝繼聰

醒咗都關心阿哥

ff嗰個係舊版

廢柴

Terry點都有陣膠味

抽謝生水

呢下又似返terry

個傻樣點都改唔到

留名呀max柒

多左白頭髮

扮蠢

Terry 出手了

個feel 變返廢柴terry

Terry反將軍

terry係咪扮返蠢

呢下一定係扮豬

扮蠢咋下話

肯定扮豬食豬

仲有牙joe~~~幾時出

扮嫁

希望長期係咁

肯定淺佢啦

係酒店

天才Terry 投誠二房？

比terry撚，綠帽會唔會想死

陰9你白做工

依家龍家得返max係on9

力士當你傻嫁

係丫佢真係當我傻

玩返max轉頭咋

真係扮豬食老虎

大小姐今集做咩咁蠢

大小姐好吵

而家好似到阿蓮傻左

跣 not 淺

計中計

Terry咁冷靜好唔慣

Terry 第八奇

草船借箭!!!!

terry好有台型

醒撚到仆街

kc

大小姐有時都幾蠢

KC

wifi

頂你佢2個食野
kc打

無咗mandy 變咗Kc 做

Terry做大boss

Hand 機

而家完全諗唔到Terry有咩計謀好好睇

兩姊弟成日都洗kc做嘢

Terry下集係咪會打回原形

Windows 2000

屌data input渣麻
收呢d人工做呢d野

冼

屌你老味佢個奸樣

on9 max

點解今集好似大小姐同KC變咗白痴

佢地成晚做咩呀

大龍生基因覺醒

最後唔好話佢發夢咁嚟hea個結局比我呀

舅父突然之間變到大房最蠢

Kc terry 化妝化黑眼圈

醒到瀨屎

terry一人分飾兩角

笑死死

max嗰個咩髮型嚟

Terry 暗記

Terry，好奸啊
我鐘意啊

整份upgrade版

記得晒了

呢個terry陰謀過陰謀誠啊

其實Max心地都唔差
肯比佢睇下

繼續撚二房好爽

佢識得利用佢蠢呢個優勢，佢真係好醒

好正呀

terry 對jenny 完勝

KC係對大小姐terry兩姊弟錫到傻

過目不忘

當佢on9咋

奸過大龍生

黃藥師老婆

威仔咁無腦 terry要搵唔搵佢家姐？

好奸呀

幾時到廢青安

撚狗開始

嘩terry好奸呀

溏心風暴

要佢做再屈埋佢抄

瀨返max 高招

計中計中計中計

嘩 好撚奸

Terry醒到

terry好奸呀

哇 咁樣又太賤

大小姐心諗我乜都唔知

屌 Terry 而加啲戲好過以前做演員

扮有黑眼圈都出埋

化左個黑眼圈

黑眼圈係化妝化返嚟嘅

個個都有黑眼圈

沖咖啡沖通頂

好勁

支持

記撚得晒

一晚就咁大黑眼圈 現實中搵鬼信咩

倒背如流

神之記憶

升智商升埋演技

方法演技

7步成proposal?

兩公婆好齊

好有型

7步成詩？

其實搵返房嘅閉路電視咪知囉

哂！佢！冷！

七步成書

龍心風暴

全部人名

七歩成proposal

Max夠背到啦

大小姐心諗細佬你演技進步咗好多

托利斯

尼斯達 比堤 托利斯

七步成詩

cls

7步成詩

七步?

球星名

曹植咩

超強記憶力

七步成計劃書

安仔有無得黑化

費托

Petit

大小姐個樣

尼斯達 托利斯

曹植

terry勁到

球星購物城

西班牙 托利斯

Terry屈撚晒機

相煎何太急

個氣場好勁啊

屌你老味

七步打回原形

編劇波台ching黎

呼左右於篋中取書一卷，以示張松。松觀其題曰：「孟德新書」。從頭至尾，看了一遍，共一十三篇，皆用兵之要法。
松看畢，問曰：「公以此為何書耶？」修曰：「此是丞相酌古準今，倣孫子十三篇而作。公欺丞相無才，此堪以傳後世否？」松大笑曰：「此書吾蜀中三尺小童，亦能暗誦，何為『新書』？此是戰國時無名氏所作，曹丞相盜竊以為己能，止好瞞足下耳！」修曰：「丞相秘藏之書，雖已成帙，未傳於世。公言蜀中小兒暗誦如流，何相欺乎？」松曰：「公如不信，吾試誦之。」遂將「孟德新書」從頭至尾，朗誦一遍，並無一字差錯。修大驚曰：「公過目不忘，真天下奇才也！」後人有詩曰：古怪形容異，清高體疏。語傾三峽水，目視十行書。膽量魁西蜀，文章貫太虛。百家并諸子，一覽更無餘。

七步詩

份野咁既...好吉下

今次係殺阿哥

好撚正

睇緊洛神咁

有啲似馬浚偉

痴線

七步成proposal

Jenny 笑la

錯字都見到

錯字

連錯字都記埋

Kc 大小姐

Terry 贏哂

屌

咁好戲

癡撚線

奸到痴線

呢段劇情好撚癲

terry演技

terry演技終於有進步啦

好醒
咁嚟拖時間

拍呢場嗰陣點忍笑

竟然唔係寫英文

以後做奸角好過

好狗

好正呀呢段CLS劇情

痴撚線架

痴撚線

仆街
呢個Terry好撚正

動之以情都出埋

原來聰明先會識做戲

污漬

天才Terry 而家可以入番演藝圈

求下terry唔好變蠢

其實大龍生都做過曹操

奸到仆街

笑撚到仆街

演技好好

Terry 連個表情都學足洛神個馬浚偉咁

屌，七步成詩

Cum佢果下好好笑

Max咁樣一定ff啦

max有啲慘

越睇越似發夢

max 好on9

Terry 接龍繼任人

二房慘敗
我覺得好ff

我接受唔到terry咁奸

真係撚狗咁撚

抵啦二房

我覺得大小姐唔鍾意呢個Terry

呢個TERRY好撚正

夢

Kick多腳

terry好正

羅樂琳之前係做曹操

好痂線

proposal興用中文

大勝

笑撚到傻

大小姐仲要kick Max

Terry 終於變陰謀誠

睇唔慣呀 DLLM

好撚奸嘅Terry

有無人覺得好日劇feel
以為睇緊民王

Terry醒咗就好戲咗

屌你TERRY好撚型

先鐘意

勁撚到

係咪電完發夢

如果真係咁應該唔使一個禮拜terry就繼承到

做影帝都得啦terry

越來越招積

羅樂林以前亞視做過周瑜添

宜家每次Max同jenny出場啲衫都綠到爆炸

屌好恐佈

Terry 聰明過大小姐就會反架啦

點解大小姐弱智左咁多

係咪之前有個post話terry做唔到奸角
先有呢集

甄宓呢

大房勝利日

Terry變到咁醒 以後嘅劇情可以好多變化

即刻有雲苓廣告

又要死

講到尾都係因為威仔仲係覺得terry細個係資優兒童

一定係,等最後5分鐘反CUP

好好睇

第一次覺得Terry唔係演緊自己

根叔都做過曹操

Max sd soft copy比大龍生啦

我覺得應該係電暈左之後發夢

果套膠劇 打仗戰馬都無隻

唔好係發夢end
小學作文都唔用啦

大房反cup得好爽

而家Terry無論係喺商界定演藝界都屈晒機

變醒可以 變奸好仆街

最終南柯一夢

將d iq投資哂落權鬥到

越嚟越覺得係terry發夢

魔王terry

今年重唔到Terry攞獎

聰明terry好L正
唔想咁快見返蠢terry

洛神入面係丹爺做

遲下力士會唔會頭髮都綠埋

仲諗係邊套
原來係回到三國
唔怪得唔記得

會唔會係電到昏迷 之後都係夢

電完變番蠢

下半集應該會反cup

咁樣就一定係發夢，又或者最後又電親變返蠢

黑化好撚正

唔好又係FF呀

但係又幾靚

希望以後都係聰明terry 可以扮豬食老虎

btw頭先個植入算ok唔反感

仲有佳叔

甄密係大小姐
人地伸個頭岀黎笑
大小姐伸隻腳岀黎kick人

都好大機會,但會再反cup

仲以為大小姐會扮菜少芬咁笑

你以為啦

terry個甄宓緊係kc

二房signature colour

唔好啦

希望變返正常之後terry會有雙重人格線 間唔中轉換會好正

垃圾清
然後Terry覺得太蠢直接唔要

洛神

Terry屈機到

演技大爆發

Terry 應該仲可以叻多5分鐘

份野又幾認真整
道具組

幫埋大小姐搵鴨

就算一切都係發夢 希望terry係個夢到學到嘢

仲唔趁佢地走左dup走份soft copy再delete咩，
聰明仔wifi黎架嘛

無奸不成商

係 Max嗰隻墨綠？真係好正
Jenny要睇時候 螢光綠就不了 青bb

會唔會佢比電暈之後，自己發夢，跟住醒番回復原狀

之前tvb 職員個post話terry真人本來正正常常
但自從開始做terry之後變到好似terry咁傻
依家要洗底

反埋老豆都得

個老豆同大佬生都有少少似樣

可唔可以terry隨時變醒又得隨時變蠢都得

威仔後生都係仆街
出賣大陳

證明演技好咗

今集會唔會又無熊家份

可唔可以以後間歇性變天才terry好似雙重人格咁

雖然大小姐同kc一定會被撚到嘔血

想睇terry 25埋KC 大小姐

預咗會變返架喇 但係希望唔係發夢End

Jenny做奸角
但楚楚可憐個樣好正

+1 宜家Terry變得好多野寫
扮on9已經好厭

真人都咁Terry

趙雲懷阿斗步戰長坂坡。

武藤遊戲？

夢資源公司

編劇你一定有睇post

可唔可以寫到terry 時蠢時醒
有時失靈咁就好笑

黑化terry人格最後可唔可以唔好消失
話佢沉睡算
得閒又可以出黎玩2集

佢條螢光綠窄身裙+佢個abc頭都正喎

秒密網金主

大小姐會唔會被出賣

佢咁對人
亦會咁對你………

terry好型

串大小姐

串鳩大小姐

開始串家姐

仲要串大小姐

開始睇唔起家姐

仲要寸返家姐轉頭

呢兩集
似flowers for algernon

開始囂張喇

一陣攪埋家姐

大小姐被人嫌棄

同你分工呀？！

Terry嫌家姐蠢啦

家姐搞左幾百集 你一集搞掂抵你咁串

老咗啲

邊個老啊

老左D

老到。啲嘅

忍緊佢

又話大小姐老

好25

terry串到

睇唔起家姐了

大小姐幾時發嬲

得閒反埋大小姐

好串

反了反了

大房同二房聯手打Terry

龍力蓮變咗垃圾

下一步出賣大小姐 然後自立為王

咁大小姐之前做到吊鹽水為咗乜

Easy Job

醒版Terry唔好恰家姐啦
你蠢嘅時候家姐都無離棄你

出去抖下啦

坐埋佢個位

串過馬撚

執搵輝輝啦小蓮

霸道總裁Terry

仆街仔

又串大小姐老

又賣濕鳩廣告

好撚型棍

變左天才之後好口賤

補下啦

編劇又串鳩班演員

寸埋大小姐

大小姐自己代言自己sell

順便賣廣告

好似想搶咗佢家姐個位咁

只有KC最開心

女人唔補

話大小姐老

要賣廣告

terry好奸

大小姐:

臭咪似你

把口臭埋

不是味兒

外戚+少帝翻權

賣廣告又賣得幾自然

串咗咁多

可以同大家姐鬥串

好正， 串埋大少姐

大小姐真人做代言人賣果隻

terry：家姐你去食維特健靈啦

發夢effect都出埋

應該好快變翻蠢

kc好錫terry

幾時搞埋舅父

咁咪啫係小蓮都唔想放手

梅姐

大小姐自己不嬲口臭
點知而家Terry仲勁

群姐啲朋友

又賣...

大小姐對員工好好

大小姐咁關心群姐以外嘅清潔工嘅

Terry唔再體諒人 唔再錫員工了

扮得咁似癌病人

咁好人嘅

點解唔係群姐天敵娟姐架

我屌你洗唔洗賣得咁明顯

大小姐都幾好人

代言人

一集賣咗兩次雲芝

係咁賣雲芝

用埋大小姐生cancer條橋

伊莎貝拉

屌你化療

又賣 大小姐咁盡責

又賣

群姐咁大聲

今集啲雲芝咁重戲份

邊個踢我垃圾筒

依家咁幾好, terry弱智得太長時間

痴撚咗線

錄音機

max傻咗

癡撚咗線

佢痴左線

max而家已經當眾踢

癲左

max癲左

力士

max

痴左線

化療既副作用 盈活雲芝 我得 你都得

max痴左線

痴

Max 痴咗線

邊個踢我啲垃圾桶

Max踢垃圾桶

癡左線

大小姐係代言人嚟㗎嘛

佢痴q左....jpg

MAX 痴左線

死都唔認

癡咗線

又係綠色西裝

max痴咗線

力士食死貓食到傻左

痴撚左線

原本想講嗰廣告都唔算好影響，點知直頭加一小段賣廣告

受回家應該最賺錢

個廣告over咗啦 大小姐突然好人到咁

揸車就有古怪

影

影乜武者

影武者

Terry都有車牌

係我做嘅 我一定認
唔係我做嘅 我死都唔會認

CLS

影分身

做乜撚野

影武者on9

替身

鬼武者

大小姐化療kol

戰國時代

佳叔次次都要對d痴線佬

睇得太多電視

已經痴撚咗線

佢哋嘅諗法

ON9

影武者呢集cls

奧巴馬都有2個啦

笑到pk

奧巴馬都有兩個

大佬，比Terry撚狗唔嬲就奇，大小姐撚佢都無咁嬲

jenny每次個腦回路真係

Jenny都癡撚咗線

架車都係綠色cls

後面㗎車又係綠色

習近平都有兩個

多重影分身之術

後面架車都係綠色

比傻仔 跣一鑊緊係受唔起

二房真係特別蠢

大小姐

隻狼咩屌你老母

傳說中嘅龍家五車位

Jenny會唔會ff太多

開車咁開既咩

全部都係綠色

由ANITA感化黑化TERRY

而家全個龍家智商都低過terry

KC好得意

又要踢垃圾桶

大鑊呀

Terry係Terry

kc好似走音

冇腦架

呢幕大房由頭笑到尾

Kc好撚on9

無腦丫

最後唔好話發夢嚟hea9我呀

Terry 好型

KC真係好似太監

anita

龍少爺

anita都黎埋

一百萬股

改咗口叫龍少爺

清 Anita 雙飛

anita同垃圾清都係terry啲女啦

Anita過埋嚟幫手

潘金蓮做秘書

橙啦橙啦 趕走大小姐同KC啦

連後面部車都綠色

連Anita收埋黎用

話佢地無聊

要用兩個祕書

會唔會已經屌咗anita同垃圾清

部電話唔同咗

想鬧家姐蠢

轉咗電話嘅大小姐

terry 型到

霸道總裁上線

龍少

部電話唔同左 鏡頭都唔同位

係咪覺得佢地太無聊太on9

ANITA

部電話唔一樣

今集佢兩個真係好似白痴

威龍潘金蓮做乜上黎

Terry做事好成熟

兩條女serve總裁

呢部電話

清 好正

Anita醒目

好撚型呀叫人出去

屌你anita真係好撚正，好想屌

anita好醒

可能仙股呢

anita幾時調左部門？

Terry
呢個Terry好陌生

會唔會反cup

點反cup

蠢老鼠